乃木坂46討論區#159：衛藤美彩卒業ソロコンサート

LIHK乃PO呼籲:
衛藤美彩卒業ソロコンサート

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
發售中

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

珠美入選拔未呀

新post lm

この出会いに意味がある

留名

LM

LM 老女人一路好走

唔夠數喎

我想睇老女人

主睇握手既咩

唔係契女嘅咪睇下lo

Reg個Dtv channel睇囉

Lm
卒業おめでとう
我永遠會記住你同我講過嘅嘢
我乃嘅首推

小公主

死頂爛頂搞到要點滴，要鬧了

白石麻衣留名
今日推住老女人先
只此今天

misa misa

lm

美月寶寶

みさみさ

牙雀唯一老公留名

差隻金色

好女仔

有咩VPN推介

走堂返歸等link

睇到尾個推薦先知乜原來鯨巴推桃機

？唔明

今日推一推

9成唔記得改啦

跟返上個topic之嘛

終於肯射

※井上小百合・山下美月ですが、スケジュールの都合により、今回の全国握手会を欠席させて頂きます。

支持弱勢社群

全握射唔洗找舊數

大園桃子老公留名

想啜

我宜家係日本
準備買与田祐希bb 本寫真支持下佢

想奶

遲到喎

你個名
背叛你老婆？

冇上黎一個星期 做咩個個都猴住我yoda

比起一日三餐更鍾意misa

咪搞事

呢到每日都會發生

而你個名叫掛橋

我係掛橋本人 又冇人信

大家手上有幾多條link睇到老女人

三個老女人都卒晒

2019年4月17日（水）に発売する乃木坂46 4thオリジナルアルバムのタイトル名が、「今が思い出になるまで」に決定しました！！

眼神好誘惑

禾花多口

不如台灣會點譯

一陣見

哦。。。都好正路

問琴子一齊去唱k

咁呢個唔使講大家都知
solo con點會真solo

聽講你嫌人削骨還父

講去左沖縄

都係咁正

仲以為講陣間畢con

0

直到現在的回憶？

0b站可能有

我老婆個本當然有買啦

いくちゃん のぎおびまとめ

・レミゼのお仕事終わり
・外から聞こえるバイク音
・かりんをあの子呼ばわり
・生田ハラスメント稼働
・ご飯のお供は明太子
・まいやんのことを愛している
・エストニア→クエン酸という謎の思考回路
・乃木坂工事中のスタジオに久し振りに行ったらしい

新人留名

單推yoda

有live band

未搞掂份group project

自由騎士

睇完先做啦仲有咁多時間

滯港撚，有冇人有link

你就好啦，一陣考mt 無得睇呀，可能淨係睇到頭十五分鐘

你望下自己個id 仲考MT? 點對得住個id

到底同囡睇係咩感覺

group present

唔考會fail

七瀨我叫輕輕推呱

一句 今日唔得閒 下次present再預我 咪得

書可以再讀過，卒con過咗就冇

con live就無得retake course有

唔飛過去睇點對得住你個名

咩con我都係呢到睇

佢fb好似無左d link 係hist搵返睇七仔卒live條link
唔知今次有無

窒吓窒吓咁我問題？

開波

thanks

gun

燒data睇

misa misa
開始啦!

狼笛

睇到了

misa唱歌原來咁好聽

套衫同髮型都好靚

未收工

2單

係罕有唱得歌

みんなのことが大好き

唔唱得開solo con好大鑊

misa

老女人

我希望馬拿豬開solo con

8個年頭，又一個熟悉面孔離開

come on come on come on

冇乜機會聽到佢唱歌

以後嘅機會近乎0

馬拿豬魔音con

佢一個咁唱唔知頂到幾耐

Heavy metal

去fd度睇順便攞音b

岩岩先開始睇
有啲炒炒地車喎
唔似以前咁穩

未聽過一場con全程甩beat 想聽下

又去

未開聲

音推多fd子

一陣應該好啲

講野把聲好似怪怪地

可愛い

開始左幾耐 係咪喉嚨頂唔順

反正想早啲攞 不過依加先走 去到應該中場

蝸牛

會唔會咁快呀 未開聲姐

蝸牛把聲好返啲啦

Fu

keyboard件衫

secret graffiti

有咩攞

好正

畢咗業先推

表情有陣淡淡的憂傷

點笑都遮唔住

會唔會有嘉賓黎
一個人都幾難頂

實有啦

唔知有冇特別嘉賓

入去換下衫都要

禾唔介意直播

no 色情 ok?

條毛巾

小妹都想要

我想要條巾

好想要

乃po俾佢攪彎晒啦

禾要老女人
條巾俾你哋

禾刀想

why not both?

屌你老味 和記 宜家先黎斷線

禾都要

問過我未

負皮jor 希望佢反c下

再見了

考你既MT啦

巴打考mt未

你又係data睇

手機開埋 2手準備
btw無事了

無口

等緊車有wife

把聲返來了

記錯時間
七點先考，諗住睇到夠鐘

無限

開咗聲仲好聽

無口獅子 打冷震😭😭

把聲靚到

到喉唔到肺 比我就甩mt睇曬

立直中

Mt 用10分鐘鳩寫， 之後睇con

最強擾敵 一路考一路睇

請示範

廁所時間

又想睇住live啤啤佢 但今晩仲有野做

啱行開咗就聽唔到立ち直り中

好有睇jazz concert嘅感覺

監考:你拎部電話出黎做乜
睇老婆囉

打鼓個個真係好似設樂

我d data呀
點解巴士無WiFi

意外break

咁搞法會唔會真係冇mb做嘉賓

有wifi都弱到唔會睇到con

件衫

未放工想睇

頭先九龍塘去大圍收得差到

得開頭有vtr 個break就咁搵人打功夫

今日咩日子 combo打埋黎

準備返工 照睇

睇Solo個感覺好唔同 好專心聽歌
Misa

呢套衫跳欲望

仲要配粉紅色燈

頂唔順

考完mt完咗大半

鬼叫你做咁耐咩
半個鐘咩都做完啦

呢個con有幾耐

識就做 唔識就飛咪一早出得黎

估2粒鐘

岩岩收工先有時間睇

好鍾意呢首

睇misa就係要飲啤！！！

ひと夏の長さより改篇咗仲好聽

13單

呢首真係聽到想咸

今日特別sad
solo ver幾好聽

咁多人今日考mt 既

巴士wife廢到
用data算

唔洗用立殺手機睇了

鋼琴solo

考驗黎
一個mt就試清你哋對老女人既愛

錢解決到嘅問題

20單

呢個20單好聽

珍 利申 放棄了

上個禮拜考咗3科

咁既version

solo ver好正

b站斷下斷下

千葉又死 好彩開咗三個

到fd度了

聽講去到8點半

呢個ver好正

pk 16單

16單

點解要唱16單

登登登

想喊

サヨナラの意味

洗唔洗咁應景....

有冇傻鳩轉綠色牙

好多

一半一半

本來16單都夠SAD 加埋呢個改編sad上加sad

on9

仆街 喊咗

暫時最好聽首

ひと夏の長さより→松村沙友理
シンクロニシティ→白石麻衣
サヨナラの意味→橋本奈々未
なるほど92年組ですか…

咁樣安排

呢個鞠躬

白麻

喊咗

don’t cry

b站千葉收皮

毛巾

好撚在有後備

唔好喊啦

以為16單會唔唱添

用斗魚果條

之前有手足貼咗atc

我有開住鬥魚link stand by

斗魚 atc都得
兩手準備

UNDER

有冇ATC link？backup定

想要斗魚

清個名

[url][/url]

做咩牙，今次到你無睇牙

點忍

已經忍唔到

呢首歌係要鋪排啲感情先唱到

吊 睇左咁耐ATC 240P質素先知斗魚咁撚清

渣ga

不嬲atc係最後選擇

最後了

。。。no

超級大傻仔

斗魚睇睇下會落返480 要login先有得睇高清

最後一首先清

咁短

巧巧天

最後一首

次次都係FB搵直播睇 點知斗魚咁清

最後都冇mb

我驚未番到屋企就完左

自己一個唱個半鐘

唔知日奈G會唔會出嚟

都未encore

solo 嘛

班老女人出嚟讀下信都有掛

差唔多夠鐘，無得睇encore

岩岩先放工

點會冇

都叫睇咗差唔多全場

再笑打撚7你

佢要mt

吊原來呢度話自己幾愛老女人既人都冇一個去睇live

仲掛住考試

呢首擺最後好尾機

完

under神曲

under

冇encore？

最後嗰首咩名？

實有

神條毛

嗌多陣就出

私のために 誰かのために
7單

好明顯唔是講緊under呢首歌

私のために 誰かのために

encore

首歌都唔係under唱

賣衫現場

指住

指住個個位

來了

黎了

雲來了

又估中

係櫻花呀

花櫻

全團唱得歌既

竟然有花

花啱啱先sr完

講起呢首一定要聽肥久版

misa個領開到好大

no 色情

同隔離兩個比差成倍

正

一陣聽

色氣

VTR
0 overture
1 狼に口笛を
2 おいでシャンプー
3 自惚れビーチ
MC
4 せっかちなカタツムリ
MC バンドメンバ紹介
5 シークレットグラフィティー
6 思い出ファースト
MC
7 無口なライオン
8 立ち直り中
ダンストラック
9 意外BREAK
10 女は一人じゃ眠れない
11 欲望のリインカネーション
VTR
12 ひと夏の長さより
13 今、話したい誰かがいる
14 シンクロニシティ
15 サヨナラの意味
MC
16 アンダー
MC
17 私のために 誰かのために

想聽呢個版本全首

全員?

wa

全部嚟晒

齊人

1期

一期

全一期？

出晒嚟了

跟太貼 係全員

全員

冇4期

4期嚟做乜

冇得送別

wfc

都冇交集 送乜鬼

其實係咪無預黎齊

4期黎會仲怪

最後

無位企啦

乃詩

係 柒戈時同4揸手送別都odd odd哋

misa c

liveband版

Wada駁咗髮

misa似4字頭

屌miss

收皮啦

又出黎呃負皮

點人數

收啦你

有冇代表送花？

呃負皮

樂隊收工了

點解好似有d尷尬咁

好彩冇4期

牙土

膠膠妹肥到

肥月

有4期都係禮貌上拍一拍就走

畢業既老尷環節

琴音

好似MS咁搵送花好過

我都想攬

收

好老尷

固定環節

食蕉啦廁撚

攬下又廁咩

日奈子同misa

純奈行埋去好高

母女

優蛋

今次好啲 一來冇4期 二來多啲時間見到有交流 柒果次真係全握咁款

牙雀摸頭

南又係

想比佢摸頭

蘋果

禾腩QQ

識玩

做咗啲咩

馬拿豬

拍拒拒

軍團長

求二次encore

整多首？？

新歌？

偷跑

新歌

百合無黎

4th album solo

solo

終於有solo

終於有首自己嘅曲

諗起小公主

yoda同美月都唔見

唱得一live次既solo

もし君がいなければ?

小百合開戲 美月入左廠

唔偷跑就一出世就胎死腹中

唔知有咩公演啩

好過七嗰首つづく

卒業con唱都好呀

有良心終於俾首solo佢唱一次

美月吊鹽水 yoda‘家事 百合舞台

冇乜邊首唔會好過つづく

我仲努力安慰緊

肯躝未

七仔十鳩幾首solo都好聽，去到最後搞首咁嘅嘢

一㩒落去就6個負皮

又想點人數

負皮王

躝！

等misa開ig

ありがとう

至少都4月啦

垃圾正皮自己個留言做乜7

純音樂都好好聽

係呀

搵日打鳩佢

禁錯 想負皮自己安慰咗幾日都仲未成功 打後幾日繼續努力💪🏻

乃po 成堆mk 淨係識郁手郁腳

31號先正式畢 4月啦

女聲唔洗理

番到屋企已經係最後一首

wen

人哋親人過身都攞嚟講笑

未開晒燈都唔走

痴撚線 咁撚樣夾硬屈尻我 我dllm

咁都得聽到女聲以為完咗

直播未完即係仲有啦

有錢

嗌call

掛住禾七

好氣氛

最高

冇氣喇吊

今日大家都係misa推

禾日日都系

女聲唔巧理！！！

直播未完都唔關

觀眾走緊

啲人走了

冇人嗌渣ga

完咗

咁快走

比著我就嗌到比人趕走

真完啦

鬥魚播設定溫度

厄介同熱情係一線之隔 再嗌就做多咗啦

douyu好惡直播完misa 播7th hbl

聽到好多痴線佬大嗌ありがとう

有冇咁惡呀 嗌多陣就厄介

好彩唔係播5th hbl day1

應該唔會有

希望馬拿豬做到46歲

禾花禾白珍系巧正

misa可以慶功飲返杯了

唔好咁殘忍

灌醉老女人！！！

仲以為自己睇錯

真係白麻同大面

希望下單久保UNDER C, 咁就可以去馬under live聽

大面唔係有村咩

高山cafe

土屋都唔細得去邊

坐我隔離個粉紅毛同銀毛出奇地唔係厄介

兩個個面都好Q大

酒量應該好過好多人

粉紅頭係咪橫浜流星嚟架

2個都係禾條女

屌笑咗

佢唔洗搵深田補習咩

飲左三罐

其實啲厄介通常會有咩行動？

補完咪去睇con

下單返選拔啦
始終有福神既人氣

佢工事中個集點止

混入左個男役朋

尻叫ヤッホー,俺の嫁呢d

詳情請睇返7周果d禁止牌

真係好少聽人會變厄介 唔係通常大鍋野先會比人公審2ch

每次有人卒就會諗點解唔早啲入坑

原來呢啲都係呃介
兩樣都做過

我白又送一個

人地今晚東大放榜

唔係早排放完咩 之前睇fb

日本乃戀 真係cls 同時開2場event

当該事業で販売するカラーコンタクトレンズのブランド名は、
“澄んだ海のように滑らかで美しい瞳”というコンセプトに基づき、「目＝me」と「海＝mar」の単語を掛け合わせた「 me me mar （メメマール）」とするほかそのブランドアイコンには
#西野七瀬 さんを起用することが決定！

做color con 品牌icon

牙七又有嘢撈

之前禾花solo con抽中就好

Misa con會唔會有片睇

我都想拍

no 色情 thx

B站遲下實有喇

wa 好似miss好多嘢咁
又有solo，又有一期全員送別

淨係用左400幾MB data

係1-3期

考個時成個腦係咪得misa 集中唔到呢

佢講一期都冇錯喎

雷娘

睇con無開過ig

有嘢撈咪幾好

等

有直播既一定會有片
你當大陸仔流架

雖然一聽就覺得係口水歌，但真係幾好聽

有冇呢本雜誌啲飛鳥相

卒con初披露想點

乜呢排興miss自己推嘅畢con咩？

有人直頭唔睇

今晚幻想清就會上水post misa問有冇link

第一次亦都係最後一次唱

然後法國misa好正 （已留意）

跟著開始每日po歌詞

普通pop song

係貼相po歌詞

衛藤美彩，你永遠係我心中嘅公主。

有misa就夠

究竟邊度有得買乃木坂派

幻想ching快啲上水

全世界等緊負皮你啦

咩嚟？

第一本全團寫真

翻歸又要溫豬了

之前見到日亞有

我記得之前信和有

出咗咁耐

信和邊度

地下黑店

太耐唔記得左
不過有都唔好係信和買啦
信和d黑店

最後一本我買左
拎去飯聚抽

好似係呢set 15張圖慎入

我鐘意1時間遅れのI love you多d

我都知 過硬240但日本amazon連埋運費又差唔多

你還有天哥呀
利申非打手

Thanks
麻麻地

maimai使唔使問準經理人先黎得

maimai

早幾日係德福見到
有少少心動想買

又唔係J家 冇咁嚴啦

竟然有宮澤成良

十周年全體老野穢土轉生

你以前係咪推過佢？

條裙？

係咪果間買物王

係 今朝嗰set正啲

三期入果間佢未卒？

邊set!?
我miss咗

齊人到呢，最後個兩位做乜做路人甲

卒左成年喇三期入個時

咁快寫好包膠

最後二個是誰？

原來葉月合照下面講初次見面

万理華同月月

你應該睇咗啦 你上個post#953咪覆咗我

認唔到我要去驗下眼

想當年白衝過去抱住聖羅

咁都認到係万理華

深深豬近排幸福嗎 每日忙碌嗎

男飯
點解入得更衣室

完全認唔到

出村暫時撈得最好係佢

牙白話有個好似永島聖羅嘅細路介紹佢識

係
仲見到呢兩本
不過唔知咩黎冇買到

其實剪左短髮仲易認左

眼力

早知唔飲酒

原來上個po

喺到求下圖
Btw果間嘢定價算貴定正常？

綜藝果邊嘅人材

短髮得嗰三個 剩低嗰個舞台劇嚟唔到所以唔難估

盜攝黎

有d似平手

永島對二期好好架

under隊長

永島人綠超級好

松村做乜撚嘢

咁似我買過yoda同桃子封面個本tiny

喊到腫左咁

搞笑係我諗佢地兩個要褪到最後先入到鏡
前面有3碌杉頂住左

睇真d原來同一本類別 入面d圖唔撚清覺得伏伏地

唔推豬閪

marika做咩留個成龍頭

呢間野偷相出書呃人錢架喳

永島性格真係溝死女

做攬misa個時係笑住去，去到中間係喊到停唔到

突然發現OL係成堆入面唯一二期
如果佢係一期生 唔知會點呢

個次見佢新上架 又唔貴 好似1000yen
買高山本小說順個便 點知返去睇d圖

閃閃書多數冇好野

就係比佢yoda閃閃發光吸引

點解仲可以明目張膽賣既

屌乃星前幾日買牙夢J書 順便買埋呢本

之前唔知係邊到睇過話呢啲書背後出版社係黑社會 買呢啲書乃llc同mb一蚊都收唔到 所以叫大家唔好買

中伏。。。

我真係恭喜你

唔係有勢力人仕仲邊可以賣得咁光明正大

對唔住寶寶

之前見到都無點聽過本野 好在無買

叮咚叮咚中伏了

平過信和黑店小小咁
買左本2月non－no 70蚊
呢兩本都要賣110蚊

d圖垃圾到起格 個次我以為自己眼花

好彩
上網查咩簡介都冇
擺上黎問又冇ching覆我

成日都以為OL係一期

燒撚左佢

乃啲寫真咁賣得
呢啲咪fat fat

真係好濛

當交保護費

禾幫你處理左佢

抬走左thx

早知幫襯天哥算

Dtv唔知之後仲會播咩定諗住開冠名番組

課左本牙夢！支持銷量榜

高登前年已經講過

哇，好耐冇見過個po推得咁快

立即買了

好彩無買

初動5000當贏

maimai有去睇 好感動
最衰無得上台 唔係實1+1=汪汪

你知唔知今日咩事？

燒撚左佢又哂左d，攞後墊煲底啦

在最後嘅最後
妳係乃木坂終於有一首solo
都算完成左你入團嘅目標
就算你單飛之後點
我都會一直支持妳
さよなら
乃木坂46の衞藤美彩

咩事，未得閒追po

唔係又有人畢業呀麻？

等緊佢講又miss左d野

係,白麻

日頭嚟嘅

今日力十宣佈結婚囉

英國巨

屌你咩，今日白麻宣佈畢業呀！

脫飯啦

我呢度而家先兩點幾

白麻要去日向坂exhange

我仲係高登果陣已經講過
唔只前年

屌你老母 燒埋我個啖

ching你去外國都帶埋推巾

買！

我同條推巾一齊瞓

海外巨

駿河屋買啦

唔好再燈白麻 希望各位燈神放過

仲有無影其他？

頭已側

⏰配信時間決定⏰
#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
明日3/20(水)は17時半頃から #佐々木琴子 が配信いたします、おたのしみに🌸

嘩琴子呢set唔錯喎

屌...mark錯

好驚有呢一日既出現

渣架

mark實睇檔

無mark錯呀
聽日下午6點先開始呀
上面link有直播

岩岩mark緊係錯

jessica

又去台中又台北

幻想清 不意外

宜家走miss 推路線，人設崩壞

空少

飛行系

買咗唔用好晒姐
我去踢波用推巾抹汗

扮乜撚呀，睇個款一定係啱啱先mark扮mark錯，然後想話比人知你有心想睇misa畢con，等我地jer少陣

我肯定你連misa幾時畢con都唔知

馬拿豬識唔識影架

只會燈走其他人

Sorry我下次會教下佢

莫名其妙既story

禾白起碼要戰鬥到30歲

當隻野蛋包飯

永續禾白，你我有責

甘禾要教下你先

幾好笑

七仔應該係去咗睇展覽

b站有人放錄斗魚畫面嘅卒con

咁啱睇緊

冇 幫佢啲日常龍由20單生寫簿搬到21單生寫簿就翻歸

@性感神秘人

一單一本
點跟

琴子笑 maaya好樣左

佢點會睇

Maaya又留長髮

唔睇，做miss推

佢唔會睇

咁佢有冇入套再入簿

淘寶6蚊100個

大家都知 俾埋link佢都唔會睇

會場買再同人換好似1000蚊左右
自己收實貴到hihi

用咩字search
淨係搵到過膠果D

夠位入咩用咩簿

似佢本人影

2019年9月1日 白石麻衣 明治神宮野球場 卒業発表

baby正咗好多

轉咗營運

遲早有一日嫁啦

運木雕

幾fit身 用會場嗰d簿

不要再說了

阿朗

死亡7點算啦

14 受難日

可能係乃團goods炒賣師

連畢con都miss嘅人點做炒賣師

嗚鳴鳴

炒嗰個唔駛睇㗎嘛 你幾可見過炒球場嗰啲阿婆落場踢波

nanami唔知有無去呢
不過就算有 都唔會比佢地up合照上blog

禾橋:哇屌你哋影相?走先

生駒個次 maimai nanami Marikak都係一齊去

生駒今次去左邊

你又啱

仲未出story

收埋咁多相

唔係舞台劇緊咩

今日6點半有PHANTOM WORDS舞台劇，去唔到

聖羅ig story都唔影主角既

睇飽佢

要返工 不了

上面post出黎睇左

FEEL到白麻都就快卒

就趁那歌聲悠揚
玻璃倒映了今生不再的幻象
天空正掛著今世最亮的月亮
蜚短流長 未來將怎麼設想
恨這晚歌聲悠揚
當中多少秒鐘可跟最愛來分享
種種恩恩愛愛
可伸展多少世代仍在唱

衛藤美彩，感謝你咁多年係乃木坂嘅付出。

其實你唱歌幾好聽

如無意外今年年底
8th 畢業CON

有冇人會係天哥到訂misa卒con d goods你地會訂咩我都唔知要邊樣好

角膜level變態湯

唔買晒佢對唔對得住你個名

feel到四期都就嚟卒業

買晒咪唔洗諗

2020奧運先卒

唔怪得消失左

All in

8000人超満員。8万もの応募があったそうです。

終於到po歌詞環節

蓮加同牙希都卒咗

年年都有人feel到白麻畢業

唔得閒燈下 到時真係畢咪仆街

年經

yoda卒左之後 過左黎同我一齊

卒box一定要啦

北川卒業發表

訂磚啦

好靚

真

真，一個初中同一個高中卒

JC你都嫌老而家變左JK你都唔啱架喇

反夠蓮加未呀

3部曲
1. 驚訝發生咩事
2. 原來Miss左d野
3. po歌詞

好熟，咩歌，係咪黎明？

唔記得歌名

開得8000個位?

忍唔住梳

磚最抵玩

又反mb

磚 同 章 低玩

躝喇 牙宿

躝啦 廁撚

白麻仲可以玩多兩歷年

頂你呀

永續

多多都有

好行唔送

北川有d似平手

禾

今次event好似打到一張

平手屌打啦

你同手足馬場去睇一睇眼科

你同牙侵視力就真係平手

躝啦吊你老母

清驗下眼好喎

記錄一下同老婆豬遊山玩水

咩事

天哥
準備課金

日奈成日識D古怪嘢

全力G持禾白戰鬥到30歲

好似設樂咁講 做到46

到時真係變左白石媽媽

橙帽個細路

個樣

細路：終於攬到白石麻衣

留意到乃po絲打飛鳥小女友好耐冇上水

係咪比唔知邊位手足私有化咗？

我一直都係度喎

屌

原來係你扮嘅

死人妖

正呀喂

攬腰嗰個

原來今日SR係牙琴喎 佢得唔得嫁

又唔係未做過

牙琴唔對真人好講得架喎 清是咪偽飯
對住真人係唔想同你講野啫

真係又撞到好似牙雀果個細路女 但佢老豆坐左係我隔離

10

9

我咁大個仔連白麻隻手仔都未摸過，條靚仔憑咩攬住禾白

唔知白麻成26,7歲拍果個扮貓既廣告係咩心態

扮下貓又收幾百萬 fatfat

工作的心態

絕對冇問題

這個女人我娶定了！

禾堀係禾屋企都成日扮貓

咁你要問Softbank點解要俾錢搵佢扮貓係咩心態

我寧願睇貓
隻貓Q好多

點解唔搵珠美拍

珠美要拍就拍啲色氣啲佢完全適合

冇人認咪唔搵囉

珠美神隱咗咁
工事中都唔覺佢喺到

上個post好似有列表，19年珠美好似得1定2集

訂佢mail先見到佢
佢啲工作量同老吉差唔多

琴晚全場

日村關照下啦

村外工作都唔多
連工事中都唔俾多啲

幾時生性上選拔
就黎忍唔住抽珠美個握玩下

不嫐どこ/工事中都係選拔mb嘅節目而家已經好咗好多

今日開始攻略美月

橄欖仁美月 不了

個mk仔幾年前已經攻略左美月啦

可以睇乃木天同showroom

美月真係好女仔嚟架

佢呢句同你話會睇畢con一樣

都係大話

乃木天係同工事一樣一星期一集?

每個禮拜五 日本時間3點做

好細粒

好得意

七

等睇NO

唔開濾鏡影咪幾好

搵唔到七仔嗰part

Ktk同花花咁fried㗎咩

fried

每個mb 都想征服琴子個心

尾関

唔知點解成日打錯字

overture d圖伏伏地

飛甩鞋

唔係 yes or yes

小朋友扮大人

人地廟細燈籠大

Sor 晚晚幫手按摩

宮澤&$?ig

好大勇氣

用自己女人黎做wallpaper好正常姐

正皮

睇唔出

咁搞法即係逼人買寫真啫

谷條溝出黎就話大

邊個呼換我

好多手足可能未掂過女人嘛

2019年都仲未買

有冇開心版牙

牙琴：不了✌🏻😄✌🏻

諗返起琴音一齊去唱k 真係好尷尬

可能同蘋果或者生駒去唱動漫歌會好啲

又逼害毒撚

有冇手足會去六本木artwork

2019年4月17日（水）に発売する乃木坂46 4thアルバム「今が思い出になるまで」の各タイプに収録される楽曲が決定しました！！

全タイプに収録される選抜メンバーのアルバム共通リード曲「ありがちな恋愛」や、衛藤美彩卒業ソロコンサートで初披露された衛藤美彩ソロ曲「もし君がいなければ」、またドラマ「ザンビ」で話題となった「もうすぐ～ザンビ伝説～」、そして遂に収録初参加となった４期生楽曲「キスの手裏剣」など、バリエーションにとんだ4thオリジナルアルバムとなっております！！

今後も4thアルバム「今が思い出になるまで」に関連した様々な情報をお届けしていきますので、是非チェック！！

■乃木坂46 4thアルバム「今が思い出になるまで」2019年4月17日（水）発売！！

【初回生産限定盤】SRCL-11140～11142
M1：※新曲「ありがちな恋愛」
作詞：秋元康 / 作曲：杉山勝彦 / 編曲：野中"まさ"雄一
収録メンバー：秋元真夏、生田絵梨花、伊藤理々杏、井上小百合、梅澤美波、大園桃子、齋藤飛鳥、斉藤優里、桜井玲香、佐藤楓、白石麻衣、新内眞衣、高山一実、星野みなみ、堀未央奈、松村沙友理、山下美月、与田祐希
M2：「逃げ水」
M3：「いつかできるから今日できる」
M4：「シンクロニシティ」
M5：「ジコチューで行こう！」
M6：「帰り道は遠回りしたくなる」
M7：「アンダー」
M8：「My rule」
M9：「新しい世界」
M10：「三角の空き地」
M11：「日常」
M12：※新曲「もし君がいなければ」
作詞：秋元康 / 作曲：杉山勝彦 / 編曲：杉山勝彦・有木竜郎
収録メンバー：衛藤美彩
M13：※新曲「キスの手裏剣」
作詞：秋元康 / 作曲：山田智和 / 編曲：住谷翔平
収録メンバー：遠藤さくら、賀喜遥香、掛橋沙耶香、金川紗耶、北川悠理、柴田柚菜、清宮レイ、田村真佑、筒井あやめ、早川聖来、矢久保美緒
M14：「Against」
M15：「つづく」

【初回仕様限定盤 Type-A】SRCL-11143～11144
M1：※新曲「ありがちな恋愛」（上記ご参照ください。）
M2：「逃げ水」
M3：「いつかできるから今日できる」
M4：「シンクロニシティ」
M5：「ジコチューで行こう！」
M6：「帰り道は遠回りしたくなる」
M7：「アンダー」
M8：「My rule」
M9：「新しい世界」
M10：「三角の空き地」
M11：「日常」
M12：※新曲「頬杖をついては眠れない」
作詞：秋元康 / 作曲：Super Mahirock / 編曲：Huge M
収録メンバー：秋元真夏、斉藤優里、白石麻衣、新内眞衣、高山一実
M13：※新曲「ぽっち党」
作詞：秋元康 / 作曲：庄司裕 / 編曲：庄司裕
収録メンバー：生田絵梨花、久保史緒里、桜井玲香
M14：「僕の衝動」
M15：「スカウトマン」

【初回仕様限定盤 Type-B】SRCL-11145～11146
M1：※新曲「ありがちな恋愛」（上記ご参照ください。）
M2：「逃げ水」
M3：「いつかできるから今日できる」
M4：「シンクロニシティ」
M5：「ジコチューで行こう！」
M6：「帰り道は遠回りしたくなる」
M7：「アンダー」
M8：「My rule」
M9：「新しい世界」
M10：「三角の空き地」
M11：「日常」
M12：※新曲「さゆりんご募集中」
作詞：秋元康 / 作曲：浦島健太・菊池博人 / 編曲：浦島健太・菊池博人
収録メンバー：松村沙友理、伊藤かりん、佐々木琴子、寺田蘭世
M13：※新曲「ゴルゴンゾーラ」
作詞：秋元康 / 作曲：BASEMINT / 編曲：BASEMINT
収録メンバー：北野日奈子、堀未央奈、渡辺みり愛
M14：「トキトキメキメキ」
M15：「未来の答え」

【通常盤】SRCL-11147
M1：※新曲「ありがちな恋愛」（上記ご参照ください。）
M2：「逃げ水」
M3：「いつかできるから今日できる」
M4：「シンクロニシティ」
M5：「ジコチューで行こう！」
M6：「帰り道は遠回りしたくなる」
M7：「アンダー」
M8：「My rule」
M9：「新しい世界」
M10：「三角の空き地」
M11：「日常」
M12：「もうすぐ～ザンビ伝説～」
作詞：秋元康 / 作曲：渡辺剛 / 編曲：渡辺剛
収録メンバー：秋元真夏、伊藤純奈、伊藤理々杏、岩本蓮加、梅澤美波、大園桃子、久保史緒里、齋藤飛鳥、阪口珠美、佐藤楓、新内眞衣、鈴木絢音、寺田蘭世、中村麗乃、星野みなみ、堀未央奈、向井葉月、山下美月、吉田綾乃クリスティー、与田祐希、渡辺みり愛
M13：「キャラバンは眠らない」
M14：「ライブ神」
M15：「自分じゃない感じ」

等封面